一坐低 身邊既人係咁打乞痴同瘋狂咳

有無巴打一坐底
就好似一塊磁石咁
痴撚哂啲仆街係度打乞痴同係咁咳
仲要全撚部係無帶口罩
我屌哂你地老母呀 自私撚

下世小心啲

有無諗過可能係你有陣味

男人老狗噴到勁濃香水